依個岩唔岩相機防潮用 日本城買

買個電子啦

未得閒出去買 但要急用

頂下冇所謂
長用就太乾了

好既 , 唔該哂

廢

問過鋪頭依啲野只可以維持濕度50%左右

吸濕卡可以去到10-20%

50%咪岩岩好